有無人同我一樣完全信唔過身邊所有人

愈close既人講既野愈唔信 成日凝住佢地講既野都係大話

特別係另一半 可能佢愈對我好 做啲野tum我 就愈覺得佢有黑歷史

例如佢肯玩肛交 就會覺得佢同ex都有玩過咁

以上係個例子only

總之愈對我好 愈覺得佢講大話咁

完全信唔過佢講既所有野

以前我會係咁問落去 問佢以前有無做過咩咩咩..

但係我依家知問極都可以講大話/就算佢講真話我都唔會信

依家識控制自己 但係就好辛苦

你有d病

頭幾句都同意

見到你話肛交做例子

我係咪唔岩拍拖

有時我會覺得同我一齊應該好辛苦

但係當我扮到咩都唔care咩都信晒唔問 就到我好辛苦

呢個世界本身就係呃呃氹氹，無乜問題，開心就好，唔知你辛苦啲乜

例子only 你當係佢毫無保留咁對你好時

會諗得愈多野

諗吓自己
有d人我會俾佢有特權，有d人冇
並唔會對個個人都一樣

又好似係..

除咗對住另一半仲有對住邊個會咁 啲frd?